失業點過

日日生活就係
訓到11點
食飯
搵工send cv
打陣機
去做下運動
食晚飯
睇戲or書or再打機
睇下達哥or伍公子
12點訓覺

真係...

好撚爽

到你冇錢洗嗰陣睇吓爽唔爽

無錢洗仲可以頂下

無錢還卡數先最慘

失業仲要比家用

接近0開支
除左食晏...

咁慘
點嘔d錢出黎

同你差不多，唯一不同係，cv都無send.
11點起，hea下，打下機，落街食飯。
睇戲/做gym，約fd食飯

有無女朋友

我都係send下cv等自己feel落冇咁廢

好采冇
養唔起

我都無。。。

係好爽 長期毒在家中

積蓄

全職廢青返緊pt平衡心理

有既話佢養埋你，仲爽皮

唔比家用點塞住老母把口

比完都塞唔住

要百里香先得

叫隻燒雞塞佢把口

辭得職都有起碼十幾廿萬係袋啦，透幾個月夠哂

其實好煩
有比家用
我自己又有錢用咪由鬼我lor

平平地50蚊睇個早場

有冇咁好既女

sick ball ching

惟一缺點係睇緊戲好易miss左interview call

Lm